終於block咗佢

真係好鍾意佢⋯⋯
好放唔低，但咁又點
單方面嘅付出已經夠了
對方零反應⋯
連少少想繼續等佢嘅藉口都比唔到自己去繼續了
我真係憎你
憎你連少少動心嘅感覺都沒有⋯
但唔係你嘅錯

Block完move on啦

same here
愛情不嬲係相向
但係單方面一味付出只會令自己更攰
下定決心放低佢吧啦
下個更可愛